［緊急］機場商場都係重要嘅據點

IFC [購物新體驗］

1.已經講明唔俾狗入、水炮車都入唔到
2.活動可持續性較高，搞多幾次容易
3.沒有被捕風險，只係行商場
4.商店怕怕 ，如果要白交租金，佢哋一定會發癲
5.和理非參與都可以好高

ifc 地產商日收租1400萬，一忽忽肉切佢落嚟
好快頂唔順一定比壓力政府

推